樓市托成咁？

上facebook啦
成個藍絲咁，小小出錯以為突破盲腸咁
日撚日大把呢啲事

FB早2日俾死閪流膿生蟲藍屍投訴而禁咗，2019年農曆新年整咗句:初三赤口，屌爆共狗

今時今日先黎搞我